點解香港唔興著雨褸？

成日覺得好多雨褸都好好睇，但香港好似冇咩人著，如果著雨褸好似好標奇立異咁

約拿，馬莎

熱撚到閪

唔著雨褸唔緊要
仲要唔識擔遮嗰下濕滯

仲唔夠熱咩

不斷出入建築物，行五/十分鐘又除又著好難攪。

商場，天橋，大把地方避雨啦

香港夏天着雨䄛，熱到hihi 靚又點

但冬天落雨都唔見有人著

香港冬天咪又係熱到閪咁

咁應該係香港人唔覺着雨䄛靚

或者未流行着雨䄛

香港好似好少落雨落足一日
帶咗件雨褸出街 停咗雨又要攞住

雨冬係夏天 3X度點著
冬天有幾可落雨

中出爽啲

想熱撚死人咩

日本好多雨褸幾靚 似大褸
歐洲都好多地方興著防雨大褸 唔興擔遮
但香港真係唔興 唔知點解

想好奇下靚嘅雨褸係咩樣嘅多啲

黃色雨褸喺邊有得買？

中鼠

一嚟無咁熱，二嚟無咁多地方避雨，好多時一行就行二三十分鐘。

但其實整體都係擔遮+跣水外套多，或者細雨係直頭由得佢。

唔好講熱唔熱
香港地細 建築物多天橋多
講真你一日有幾多時間會係室外
連長遮都嫌入到室內要拎住好煩嘅香港人
點會同你又著又除仲要搵位收件濕漉漉嘅雨褸

不過sold out

香港地方細，周圍都好快有瓦遮頭

photo?

香港通街係人
咁撚迫
著雨褸肯定唔駛三兩條街已經俾人𨳒到屎眼開花
因為衣褸濕咗整濕其他路人

上年著住行街, 倒不如用遮或者咩都唔用
著左雨褸又焗又熱